#Корзина

[Оформление заказа с оплатой на сайте в личном профиле физлица с самовывозом через выбор товара из каталога и добавление его в корзину]()

#Smoke

Cart23

Оформление заказа с оплатой на сайте в личном профиле физлица с самовывозом через выбор товара из каталога и добавление его в корзину

* Тестовые данные:
  
  физлицо: [teststroy1@mail.ru](mailto:teststroy1@mail.ru) пароль: 123123
  
  Предусловие:
1. Открыта главная страница прода [https://stroyrem-nn.ru/](https://stroyrem-nn.ru/) или теста [https://test2.stroyrem-nn.ru/](https://test2.stroyrem-nn.ru/)
2. Тестовый юзер авторизован и открыт его профиль
* Шаги:
1. На главной странице нажать кнопку "Каталог товаров" (десктоп) / нажать на бургер-меню и выбрать "Каталог товаров" (тач)

2. Перейти в каталог и выбрать любой товар

3. Нажать кнопку "В корзину" на одном из товаров

4. Нажать на иконку "Корзина"

5. На странице Корзины нажать "Перейти к оформлению"

6. Заполнить поля валидными данными и нажать "Продолжить"

7. В открывшемся окне выбрать вкладку "Самовывоз"

8. Выбрать дату Самовывоза и Способ оплаты "Картой на сайте"

9. Отметить чекбокс "Согласен на обработку персональных данных"

10. Нажать кнопку "Оформить заказ"

11. На странице оплаты заказа нажать кнопку "Оплатить заказ"

12. Ввести данные карты и нажать "Оплатить"

13. Ввести код из пуша
* Ожидаемый результат:
  Оформление заказа проходит успешно, появляется модальное окно успеха, что заказ оформлен и данные заказа. В истории покупок есть купленный товар

Автор: Татьяна Жукаускене

Отчет о тестировании

Тестовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 15:09 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | BLOCKED                        | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | BLOCKED                    | 17.09.2023  | Татьяна |
|            |       |                                       |                                |                                  |                            |             |         |

Продовый сервер

| Дата       | Время | Версия браузера Десктоп               | Результат/Баг в Трелло Десктоп | Версия браузера и ОС Тач         | Результат/Баг в Трелло Тач | Дата релиза | QA      |
| ---------- | ----- | ------------------------------------- | ------------------------------ | -------------------------------- | -------------------------- | ----------- | ------- |
| 2023-09-29 | 15:10 | Chrome 117.0.5938.132 Firefox 118.0.1 | PASS                           | Chrome 117.0.5938.60, Android 10 | PASS                       | 17.09.2023  | Татьяна |
